TVB新聞台講到尋日三個被打嘅廢佬係無辜受害者

完全冇講過佢哋之前做過啲乜，淨係重點講點樣俾人打

偏頗到爆

仲有人睇？

有線好好多

抵制tvb

首先第一個問題
點解你仲要睇TVB

你唔睇唔代表冇人睇，都要知對家寫啲野幾仆街先得

至少第三個背心阿伯我覺得可以唔洗打

頭兩個無意見

一早預左，所以尋晚已經同屋企人講清楚發生咩事

依單真係要報

投埋訴去 cctvb

好人好姐做咩睇黨媒

仆街cctvb 唔報真相

靠我地自己 share出去

絕對駁到班中立/藍屍啞

知道對家講咩先可以文宣下藥，又加落TVB沒報的連儂牆囉！

獅鳥嘅準則係示威者永遠唔做郁手嗰方先

呢個阿叔有無郁手先？

所以呢個先係值得討論嘅問題

預咗啦
不過仲仲信tvb既都冇得救架啦

奶共奶到咁 重睇

老豆搵仔咪有料

見到現場有tvb記者要做野

而家好似無再惡向tvb

越嚟越放肆

我阿媽一路睇TVB都一路屌示威者
我都好友善咁提佢
咁你驚咪唔好出街囉

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

老豆搵仔都係得張圖，無講過佢有郁手打人

係咪因為佢有咀砲過示威者，所以就要打爆佢個頭先？

老豆老母只信cctvb有乜計
一睇有線now就反話人偏頗
然後話人睇野唔好咁表面要理解成件事先
弱智冇得救

不完美 可接受

CCTVB預咗啦
不過睇佢地俾人打都幾好j

問題係點整死CCTVB
中央電視台

我老母而家連街都唔出日日睇藍屍channel洗自己腦
日日發表偉論
已經費時嘥時間同佢嘈
淨係叫佢你出去行下咪知咩事囉

党視係咁

殺都不割

知己知彼

同埋太多人仲睇緊cctvb

睇now

我有同佢講
事實係班藍絲打人在先先俾人打返轉頭
係TVB無影到
咁你如果信我既
咪即係你行出街唔會俾人打囉
咁你係都唔信我既
咁你咁驚行行下俾人打咪繼續係屋企睇電視囉

受你老味
對眼盲撚咗

冷氣軍師？
你知唔知你一句嘢可以比對家作幾多新聞？

一張圖已經睇到佢個姿勢係想打人 實情可想而知

收皮啦，呢張相仲唔夠？唔係隻藍狗躝住晨早郁咗手啦
講到個阿叔無辜咁

都唔係第一日嘅事啦
Whatsapp/wechat好片俾大家指導下啦

強烈要求連尼住封撚曬宣傳TVB既帳號

個呀叔做過咩又唔撚講 咁多人唔打係要打佢？沒有無緣無故的恨

算啦 TVB不嬲無恥

推

其實都廢事理佢 反正睇嘅都只係得深藍

又落重藥

其實佢真係唔驚有朝一日
會俾人炸左個電視台咖喎

就係你地成班話罷睇TVB冷處理佢, 先搞到依家佢為所欲為
幾時圍TVB?

廣播事務管理局 - 作出投訴

唔可以咁講
你要記住，tvb新聞台星期六日有成12、13點收視
唔係共狗收買tvb你以為佢太多錢

傳體戰 文宣戰 Propaganda戰爭
亦係一場戰爭入面不可或缺既一part
要贏 就要贏得傳媒支持 贏得國際支持
所有野都必須出師有名 仲要張個picture show俾全世界知

冇所謂，咪俾啲廢老睇下出嚟屌黑衫打黑衫嘅後果係幾咁血淋淋囉

我地唔睇, 唔代表可以比佢用大氣電波為所欲為
佢作為一個受規管嘅電視台,
應該要做返中立報導,
市民亦有責任監察

係囉 應該放個阿叔走

等佢打鳩d 手足 先再打9佢

啱啱睇完 佢話政見不同, 但係有提佢拎住個當玻璃樽, 但成件事搞到好似佢地俾人打先拎玻璃樽咁

大撚把啦

直接刪tvb

以子之矛 攻子之盾

你咪on9啊
成個運動就係輸你呢啲咁嘅垃圾

cctvb仲話自稱急救員同戴住記者頭盔嘅人士添啦，好撚毒

當佢之前係有郁過手，但現場冇，咁解釋嘅力度就要更加大，文宣就顯得更重要

cctvb

真心要警惕，tvb伙交代過佢地之前做過咩
避免同溫層
做好文宣工作

冇法，啲人越嚟越唔重視fc

根本喺現場係好需要fc

咁咪睇下民意逆唔逆轉囉

預左架啦

ON撚9
問條問題屌人垃圾

我覺得TVB係勇武威水史黎,佢係咁LOOP班廢老開拖不成反被打,我睇得好開心,好爽

打撚死袁花老竇老母啦

其實仲好，d廢老睇完cctvb開始驚個下爽

Cctvb就算鳩數啦 幫警幫到做新聞

點先可以搞鳩TVB

呢個香港
其實真係好撚多人睇tvb
由其依家有個新聞台
24小時loop 係好撚大獲

今朝我公司個大陸清潔阿姐睇完cctvb
都話打到爆晒肛咁誇
我即刻播返立場段前因
白衫阿叻拎樽屌人先
之後阿姐都話咁抵打
文宣 同正確資訊重要性

CCTVB 黨雞黨鴨先做

等d廢老驚下
出街頭耷耷

連登都有啲傻閪話係無辜啦

backup 有綫段片，之後去fb twitter YouTube 相關新聞post貼返條link

好彩有人影到事前發生咩事，先有材料做文宣

3個月 TBB一d事都冇

Tvb琴日話何妖守護政治標語

CCTVB，不意外

其實唔使太擔心，睇得tvb/信得tvb既人都係廢老深藍。唔好唔記得佢哋其中一個論証方法係*好人好者*。所以就算tvb冇播佢自己都會覺得個三個牙叔畀人打得就實有原因

正常。

講到清潔大使咁又話連農場有幾乞人憎
又唔講啲人「清潔」完個環境有幾差 撕完就差佬護送去食飯拎cash

但最弊嘅係 又影曬D手足大頭

完全冇講前因

預撚咗啦

所要要抵制TVB及其廣告客戶

出力抵制呀

propaganda
預左啦

所以要文宣周街貼

我老母就係睇得多 膠膠地 覺得後生太過份 我即刻勸導 但cut 唔到cctvb..

唔緊要啦就係要俾班廢老藍絲睇
等佢地以為發癲無事

無線幾時執粒搞到我日日比人鬧

就算有正常記者
都唔應該放過ＣＣＴＶＢ

前因片呢
下次最好po埋

大把茶記播緊

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

鳩少陣啦 仲分化 不割

推！

點投訴

算啦 721咪又係報話黑衫白衫互打 cctvb

袁花準時出糧, 準時番工放工

訓撚醒未? 呢句廢話都講出

cctvb咁講未仲好
等班廢老出街驚下都好

發生咗咁多事仲信tvb
其實已經無得救

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tvb都變左央視啦

健吾fb:
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

我今朝睇到now 既片段 睇落好似受害者咁 但一諗到721 件事 就真係抵佢死

冇頭冇尾就係俾人圍毆
但可能班廢老依家好撚驚，覺得唔好亂講嘢做嘢俾人打

反鄉黑
反黑警
簡稱

反黑

咪理cctvb啦
不推文

公仔佬撕紙+恐嚇+Call馬, 義士除暴安良有乜問題?

大家要做返文宣

有巴打話 打既時間要不斷嗌佢地畀人打既原因

茶記 酒樓長開

已同屋企人解釋

已del屋企tvb 新聞2老冇得睇

當初讚成獅鳥就應該預咗會比對家咁抹黑，快啲出動文宣澄清好過啦！

WFC

不嬲tvb都仆街黎
Fa叫自稱救護員

片面到不得了

真係咪撚再睇cctvb

no people wanna know

而家呢? 而家點睇?

今時今日搞到香港咁嘅環境，呢間仆街電視台都要負好大責任，佔用大氣電波，不斷散播不完整資訊，製造社會茅盾，人血電台

是旦啦 未來主人翁係我地
廢老好快死晒

幾時搞鳩CCTVB

預咗啦屌

好人好姐落街挑機做咩姐

正常表現，no surprise

冇腦廢中會信十足十

cctvb一定係咁
我屋企深藍廢老好相信

所以cctvb 必需抵制消滅！
各位如果有link 就網上廣傳，冚返佢，等廣大香港人都知！

試下廣管局投訴lo
雖然預左冇用

無線新聞，睇撚壞人

not news

點先可以收tvb皮

要解釋返比人聽點解佢地比人打，因為不論藍黃都已經知報警警察都唔做野。tvb最賤係剪到有位手足係度講民意會輸但照扔玻璃樽同打

點解要不推文

第一日睇tvb咩～
與其嬲,不如加入追擊tvb廣告商去揸佢春袋

我屋企既癈佬唔聽我講原因，話收左美國佬錢去打人

你fact check條撚呀, 打得人梗係有原因

依家D電視唔係有得鎖台咩，鎖左台再裝返其他新聞台俾屋企人睇

on9, 咪直接del個台

淨係報政見不合食屎狗
咁講大把廢老個頭一早爆晒江啦

用返佢地口頭禪:兩條廢老無搞事點會俾人打

預左啦 有咁黑就抹咁臭
Cable都寫衰緊示威者
所以又要靠民記

其實今時今日已經唔駛理tbb up 乜鳩 因為支持既人已經支持緊 唔支持既人亦都繼續唔會理繼續唔支持
依家只著重外國點睇 而外國唔係傻既 唔會淨係睇tbb

不如講下下次手足現場見到tvb記者應該點做

使撚理佢報咩， 你唔會指望佢會報幫到手足既新聞

笑死人 啲黑警唔放催淚彈 疏散民眾？
平時就放題
係人都知你地跟劇本 打壓我地
狗仔深入民眾拉走啲藍絲咪又咩事都冇

Tvb正仆街

cctvb有冇報導比人查車仲要比黑警整花架車個女士?
另一個女仔比黑警話"dap埋佢" 果單?

印象次燃次受害市民卜咪都唔見cctvb個咪牌 (有一單好似見rthk, cable, now咪牌)

有冇片可以證明？

有朝一日TVB話廢老係罪有應得嗰陣
你就要驚係咪風向急轉喇

TVB係比藍絲睇
就算話地球其實係平既佢地都會信

要黎多次反TVB遊行

預咗佢咁報㗎啦，所以咪講咗唔好畀人影到囉。

驚點錯相

假新聞

估到啦

Push

茶記

一家親

你仲睇tvb我屌你老母

不意外

真係好worse tvb太多人睇 新聞台係咁loop 啲長輩又唔會睇到全面嘅資訊，信晒啲選擇性嘅報導

深藍阿媽話阿叔抵撚死

所以話下次唔好大街大巷打

Tvb 必須抵制

Tvb高層死全家

完全係CCTVB

繼續搞死cctvb啦

要靠連儂牆話俾班只睇cctvb的人知

成件事一條片過，幫手推俾親友：

多謝連登仔為cctvb貢獻收視

刪完自己裝番 可以點

都預左佢咁報啦

絕對相信前線，就算電光火石之間都唔撚會打錯人

文宣 ：「cctvb沒有告訴您的事」

我有兩個中立的朋友，都係睇完tvb後，喺WhatsApp係咁鬧示威者打人，我要send前傳比佢哋睇，佢哋先知。

我諗真係有好多好多只識睇tvb的香港人被誤導。

Tvb係咁 極可恥 班人真係狗黎

垃圾cctvb

睇有線成件事已經唔同哂啦

岩岩出街食野，執碗呀叔都屌柒個廢老仲未俾人打死咁好彩
由此可見TVB 新聞已經冇咁大影響力

有無tvb沒有告訴你的事

現場點樣可以無端端打到無辜嘅人？
即係話人主動無差別攻擊？
咁有趣嘅
最好係可以有無辜嘅藍絲啦
藍絲最叻咪就係聲大大 撩人隻揪
唔夠打咪扮死狗嗌無辜

你信敵人嗌無辜
都唔肯撐自己同伴？
無野呀？

7.21 8.31
個啲都未同佢地計
企係暴政陰影底下生存嘅垃圾
有邊一個係無辜架？
仲未計佢地有警犬照

對於制裁tvb 我地仲有冇多d野可以做
真係仲有好多無知嘅人比呢間垃圾電視台荼毒緊
無可否認呢間野真係仲有好多人睇

講得啱 弱智唔使救
佢地個心本來就係權威人士
諗乜都係幫政府 軍警 愛國人士
唔使是非黑白㗎 一定係白衫人正義
你睇佢嗰句「我係中國人, 死也願意」
仲唔打哂飛機咩

中立果d叫佢食撚屎

打贏左,我地講乜都得

平時黑警打示威者又唔見佢報道？

其實現在鬼佬都知cctvb係黨媒，無睇既價值

希望每一位認同獅鳥既朋友都有係屋企/同事/舊同學/親戚group 入面解釋返前因後果

唔知既人係好很多，講完都唔接受唔諒解既人都係好很多

廣管局咪又係政府既人
你估佢地唔知CCTVB係紅媒咩

一句都唔提廢老打人 淨係話有碎咗嘅玻璃樽
大家繼續支持追擊cctvb行動：

有線同now都有前
不過tvb唔意外 民賤聯渣旗

前傳

黨媒

所以阿爾蓋達係狗狗記者會多數播CCTVB D片。

諗起無綫722全日無播何妖同白衣人握手片段。

呢個係原則嚟，包括樓上位巴打，大家都肯定覺得廢老鄉黑抵打。但使用武力嘅門檻唔可以低，否則難以進行文宣。
勇武出手係因為自衛，唔係單純報復，民間記者會都肯定過呢一點，亦都係勇武行使武力嘅邏輯基石。
當然勇武攞條命出嚟，我地無資格批評。大家討論係因為希望將來做得更好。

you are fake news

TVB廣告商注意返

收皮啦道德撚

真係唔需要咁擔心，你睇前線幾時會變左嗜暴？次次都高水準針對班賣港垃圾，欽敬！

我個深藍老母睇tvb睇到又嬲又驚
勇武手足好野

有手足肯忍辱負重去探聽敵情係好事來

cctvb大家都唔想睇

up

TVB 仲未識反省

好笑咩？

係屋企/同事/舊同學/親戚group/連儂牆 入面解釋返前因後果

手快負評咗，啱呀，仲有人睇咩

好出奇咩？